{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_057511",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ja",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2023-04-26",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "난타 (제주)"
    },
    "text": "韓国の伝統的なリズムであるサムルノリリズムを素材にしたナンタは、韓国初の非言語劇で、厨房で起こる出来事をコミカルに描いている。 この作品は台詞の代わりに音と動作で構成され、言語障壁を越えることができる長所を持っている。 その結果、ナンタは文化的異質感を克服し、世界市場に進出できるようになった。 この作品はキッチンという普遍的な空間と親しみやすい料理素材にコミック的要素を結合し、世代を超える観覧者に楽しく楽しい経験を提供する。 ナンタは全世界市場を目標に、台詞の代わりにリズムとビートで作品を構成したもので、言語の障壁を克服して自由を得ることができる。 したがって、ナンタは国家と民族を越えて世界の人々が共感できる最も韓国的で世界的な作品になりうる。 韓国の伝統リズムは世界的に独創的に認められているため、この作品は世界市場に進出できる良い土台を整えている。 これは既存の非言語劇が単調さを与える傾向があるのとは異なり、ナンタは厨房を舞台に設定し劇的な要素を加えて誰もが楽しく観覧できる作品で完璧な補完を成し遂げた。 したがって、ナンタは韓国の最も韓国的なものであり、世界的に認められる作品だ。",
    "QA": [
        {
            "question": "ナンタはどのような要素で構成されていますか？",
            "answer": "ナンタは台詞の代わりに音と動作で構成されています。"
        },
        {
            "question": "ナンタはどのような作品ですか？",
            "answer": "ナンタは韓国初の非言語劇で、厨房で起こる出来事をコミカルに描いています。"
        },
        {
            "question": "ナンタはなぜ言語障壁を越えることができるのですか？",
            "answer": "ナンタは音と動作を使用しており、言語の障壁を越えることができる長所を持っています。"
        },
        {
            "question": "ナンタはどのような観覧者に向けて作られていますか？",
            "answer": "ナンタは世代を超える観覧者に楽しく楽しい経験を提供することを目指しています。"
        },
        {
            "question": "ナンタはどのような市場に進出していますか？",
            "answer": "ナンタは全世界市場を目標にしています。"
        },
        {
            "question": "ナンタはなぜ世界の人々に共感を与えることができるのですか？",
            "answer": "ナンタは台詞の代わりにリズムとビートで作品を構成しており、国家と民族を越えて共感できる要素を持っています。"
        },
        {
            "question": "ナンタは韓国の伝統的なリズムを使用していますか？",
            "answer": "はい、ナンタは韓国の伝統的なリズムであるサムルノリリズムを素材にしています。"
        },
        {
            "question": "ナンタは世界市場に進出するための良い土台を持っていますか？",
            "answer": "はい、韓国の伝統リズムは世界的に独創的に認められており、ナンタはその土台を持っています。"
        },
        {
            "question": "ナンタは他の非言語劇とは異なる点はありますか？",
            "answer": "はい、ナンタは厨房を舞台に設定し、劇的な要素を加えて誰もが楽しく観覧できる作品です。"
        },
        {
            "question": "ナンタは韓国的な要素を持っていますか？",
            "answer": "はい、ナンタは韓国の伝統的なリズムを使用しており、最も韓国的な作品の一つです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 365,
        "QA": 445
    }
}